問身邊D frd有睇開邊個香港YouTuber，佢地屌我低質

眼見而家d YouTuber都無乜好睇，岀名嗰d拍d野又剩係賣廣告，咁咪問下d frd平時睇乜多

原來佢地無睇香港YouTube好耐，話d片低質又唔好笑又賣廣告，睇外國嗰d就好好多

尤其係打機channel，香港嗰d變曬d vlog呀生活片呀，不倫不類咁

但係佢地講到咁差嘅同時都仲有好多subscriber，乜香港真係咁多低質觀眾咩

不過問到佢地有無打算自己拍d好嘅野改革YouTube，佢地又唔肯

其實香港嘅YouTube仲有無得救

仍然要相信: 正皮 然後做一份問卷

靠港產？收皮啦: 負皮 然後做一份問券

唔好同佢做問卷

呢排睇d新野

我就睇下呢D無人睇既做得幾耐

香港三大YouTube爬
1.李獻計
2.劉馬車
3.龍心